［fact check,炒咗車］汽油彈條片係剪過，唔係警方掟，唔好再傳

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

推推

你打警方兩個字都知你咩料啦

最重要係贏，有用就得

Push

警你老母方

人哋一 share返全片出嚟就知咩事啦
點贏？

咁啲藍絲認同咗啲真相未

push me crash

其實有一個系列嘅gif係啲人貓貓狗狗炒車爆炸，我都驚住跟車太貼

你係咪五毛 屈義士

正常人起碼都講popo 黑警 啦
樓豬講警方

FC 左係未黑警扮示威者掉未？

睇條片
我用咩字唔會影響事實

同埋樓上唔好咁幼稚諗抺黑
聽日記者會+cctvb出片澄清番就冇事
抗爭者仲要輸哂誠信